[急問]大埔邊到有醫生紙！！？

打救我

診所

求其去啲私家診所放低幾舊水咪有囉

間間都有架喎

任嗌架喎

就咁同啲姑娘講要醫生紙？

係呀 同佢講要開幾多日
之後佢會開個價畀你

陳通

有無話邊間會容易俾多啲？定係間間都一樣

一張大概幾錢？

on9
拿拿聲出去睇24嗰d，咪都係三兩百
而家9點半拿拿聲出去啦

要傻撚到點樣先會走去搵神醫